[I/A]Dragalia lost 公廁真龍 (81)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
風屬新活動 送5星龍，火短刀4星

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
點刷首抽？
完左教學，設定支援(選單＞戰友＞支援角色設定)就夠你兩抽

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

建築工匠開幾多個？
建議4個推快遊戲進度

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友支援角色裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

咩係520，又咩係434?
5星2階0突武器，4星3階4突武器(即係滿突4星屬武)

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

新手完咗首抽應該做咩好?
先打主線，如撞正活動舉行期間則活動優先，拎限時既活動獎勵

今日餵乜比隻龍?

咩係24%龍化?
16人團體戰中，主控角色裝備活動加攻護符(通常係3星官方送)，其他3名AI裝備8%龍化護符，配合3名隊友開場時就可以即刻龍化(變龍)，加快通關速度

8%龍化護符又係邊張?
2星版本: [url]
3星版本:
4星版本:

平時做哂日任既體力/毛拎嚟做咩好?
打錢/帝國章

邊度睇到我啲角/龍/符/武器既stat?
Dragalia Lost wiki:

課金買咩包好?
新手必中5星包>$318上限解放組合包>普通金鑽，500金鑽每日充值組合包都係好推薦買

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)，快速進入break狀態

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

真風龍過關推薦要求(待眾幻神補充)
火屬角(HP最少1700，ATK最少2200)
屬建30/30，職建16/16

Useful link：
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:

開po template

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

@GTRJ
同寶寶打完 再同你試

541 6234

有冇直播睇下

正評俾火短

1307329

少佐我讓你玩,當尊咁玩就得,不過因為你會係最近龍果個,d風要你拉

兩條友食十字扣幾多

4768945

我係街度 好lag 30分後

ok

sor
斧要狂用爆發減od?

爆發一次大約減條bar1/8度
自己考慮,想佢召怪先break就要就住放

Sor

手殘 sorry
983 5551

隻驚仲有幾耐命

158-4937
超級風帝

光補光槍打真龍呀

782 0756

出完聖誕莉莉即收皮

開場最大傷 我未夠頂

要升埋ex?

325 0626

唔駛升
我過多一兩日就夠頂到

1

暗迎擊搵左5分鐘都無場

072 1068

用落斧難過尊好多

break 兩次

打真龍難度分
短=10
斧=3
斧(配火法)=1
其他自己排上去

因為你平時係火短幫你坦
依家你係做坦個個 個位好重要

做咩會當死左架

有人死咩

成隊生勾勾喎

無當我三星

你地仲打唔打

me ok

跟大隊

058 8763

三星就收工了

我跟野團早就跟到SAN值快0
依家可以狂打正常場 喊出黎

技術水平

短10分
尊5分
斧3分
加法1分
補0.5分

過埋聽日應該整到434斧

岩岩隻龍又升1lv
唔食到1885-1894 就唔會死

短一下都唔中得,個技術要求真係好痴線
之前打極都係自己死先,個心就越燥,越燥就更多失誤

新手留名

飛鼠玩唔玩 sp巴好似休息

應該得你升火法

唔好同我爭,庫巴是我的

呢到真係龍蛇混雜
又雞巴 又sp 仲有個gater

庫巴以成靈魂人物

我要火法呀

唔一定要有火法
斧百撘od breaker
同邊個組都打到有利位置

我想睇你輸出

請開場

係職問題定點
頭先後半我無用爆發
臨死前都break多次

其實係,頭先同鼠巴打,都唔覺得有咩難

斧3招技都夠大力,入break好快,佢本身有overdrive加成

係 sor
俾 追我一返到屋企打到而家

最後我地亂哂陣腳

火法好正

3次血

8653480

人品大考驗

岩岩叫好差 太多防up

bug

當你想要HP或防既時候
俾哂攻buff你

火法加光補不得了

887 9778

唔貼邊企就死
好多次都係咁

攻BUFF有時都好正
長期有攻BUFF
完場時間可以差成分鐘

想知火法+突滿60攻龍頂唔頂到第一下 無斧既話

十五十六緊升斧定法

唔夠輸出

火短火法適性好似真係好差

法你要升爆

係

所以火短只可以睇你地打

頂唔到
斧去到邊到都易搵隊
法要固定組火斧

試多場?

今次你試下見佢OD 就狂儲力斬 叫FD前睇下斷唔斷到

220 4351

咁唯有升斧

斧渣ga
大家只係講緊笑
勿認真
練火奶好過啦

連續4次防up 個機率

都係差咁d break唔到

6872229

好 咁岩夠料整武器同覺醒

每次break
防up

賭撚

如果計返隻斧4突
火短火法應該唔係唔得 係慢過火刀火法咁解

咁打好穩
係差咁d力水

火刀頭果段防暈
可以打多好多

同埋你斧4突個武技傷害JJable

繼續?

你up血好正

應該遲下重有其他野可以用到

3星

食直風唔死個下已經笑死

068 9784

聽日要打450粒花岡岩
諗起都暈暈地

我都差唔多 而家先430

練隻光奶入去打

629 4175

呢下真係

點解有時我見你地無哂血，跟著轉個頭又唔死既？ 重生

係咪打風個關

風中級

可能系統沒預你食直風唔死

中級大概有幾多粒
我仲以為打高級

防up你老母

10體一場
5粒左右

仲要今次一個HP都沒

045 4035

全部加防

高級都好似係5粒左右
但體仲要15

慘阿

今日到此為止，放棄

試下break一齊變龍?

謝啦

下次你副裝都勁埋 火短都沒問題架啦

好似越接近尾聲越難打，係咁連技但無野比你硬接

我打錢升埋把斧先

尾聲係愈來愈難
所以DPS高係有優勢

火斧要幾血先頂到第1下?

仲有冇人打

1517
但依個血量 攻擊力通常唔合格

+1

仲有冇位

9694510

應該仲有1個

-1

火斧2100攻真係夠曬架喇

岩岩同2100火斧配火短
個結果係成日差少少

4595539

2200夠唔夠 得1554血

你呢個陣有2隻會暈,咁輸出可能會差咁d
都係有隻尊好,加上,尊個ex係加攻

8819931

點都要有隻尊，個輸出係最大

想問下換張真風龍卡
係咪要瘋狂刷木超迎？

0019050

yes

打到懷疑人生先換到一張

唔好唔記得我地依家4人紫圈沒得打
雖然依team係打慢d 但其實好多場本身都應該過左
但怕食bug行哂去牆邊停哂手

其實叫合格鳥

4661495

卡牆

3184792

差1個pixel

3790897

7036507

邊個多手

如果五星得真龍同滿突戰貨火龍
推爆風法定火短好？

可能係我

1302839 -1

想轉場斧玩下得唔得

轉apps睇辛登斷線就full左

無人 bug位?

still -1

3913128

bug
6914374

諗住有火斧可以頂到bug

差幾多血?

4509697

見到一堆數字

sor 我多手打早左

7503905

呢個bug究竟幾時先會fix

3873701

冇體了
thanks all

thank

Thanks for carrying

就90萬

刷晒活動銅銀章 想開始刷金章 但未夠戰力開高級 有咩方法可以快速谷戰力

爆石打成長之路

課金

copy from kekeke
unknown source

咁早無人睇

純轉貼
根本唔需要睇

D龍5星0突點樣100lv

畀機會你問多次

100/80 = 滿突
30/40 = 0突

銅章應該刷咩

最右面紫色係講武器

5星0突+ 27%聖域
阿耆尼 100lv 個數點黎? 同40lv個數唔同

大C問新手問題

到我柒左 以為龍

初/高boss

3個章都未打完

點解仲未有人post唔用真農卡唔係被carry咁過真龍

THANK

同我夾既火斧可以唔升ex了

要下個月先可以同庫巴姫打

197 7557
開工前三場風超

其實寶寶都唔求多,每周穩過幾場真龍拎齊箱就夠

仲有四日俾你打 咩都夠啦

其實係咪中東佬唔適合打真風?
重諗住升佢黎打真風龍

垃圾iPhone 拉左出去

5037996

無話適唔適合 只有手殘唔殘
火短世界第一

初級raid啦
有龍化10秒完

火短都會比人NG
中東佬更加會

有無IPAD PRO 2018用家, 好想出部黎玩, 12.9玩落去應該好爽

thanks

幫FD問
想買首抽帳, 掛機打單人任
買咩好?

爆機率都叫配合到尊
中東佬係0阿

中東佬唔洗咁埋身打,應該好少少既

屌打水帝, 明明隻自轉緊打唔到我
比人推埋黎on99

加龍化 入場變龍

風法招二技台詞係
"不要靠近我的朋友"
但我成日係水帝俾d風法吹隻boss埋身

帶風法吹返過去

btw 你有沒買每日箱兩倍
每日打高級三場 3X粒 細風章

有啊 但前兩日先開始刷真農卡
之前啲章用晒嚟升建

估唔到少佐淪落到開老貓POST

好心淨係用金銀章升咪算
屬章又要升武又要升建又要換符
一場得兩三粒比乞衣咁

我農左三日
農完發現血唔夠頂
要轉返去農建到16lv

4隻打桌球

已經打緊暗章升短刀
真係地獄
火風暗要打齊曬

短刀我升到雙18
已經放棄左唔升住

尋晚睇靜靜雞開台
4隻風法打水帝......
普攻都推到水帝埋唔到身

但公廁門口都未入得既 仲係要繼續打黎升

我全部雙16算
留章等下張真農卡好過

水帝唔係力架主場咩
力架表示無人權

咁快全部雙16 我仲慢慢升緊 升完短先升其他

未 諗住姐
弓斧得5同10

仲差300章先有真龍卡 未計斧建
但係回體毛得番50條

又唔夠花岡岩整434
又唔夠錢用

放過我

下個月咩都夠

要快又要肝 就課金
唔係就買體力包 慢慢每日打黎儲 我都係咁

已經每日3次40石 同月包回體咁打

屌你老母樓主259

月中再多個活動應該夠

仲勤力過我 我都無用石買 好彩毛都仲有100條

急果時先會啪3次石,依家都係打自然回體算,下條真龍出先再farm過

唔爆石我諗下年先有得跟

羽翼同花肛都夠整524 但係就係無錢同星沙 仲要打埋錢先做到530火短 快D月中改錢關啦

又唔會既 自然回 升LV 體包 同埋送番個D毛都夠打
係錢關比較麻煩 好消息係會改

整完尊,下一隻5星屬武比風法,光奶定係火短

風法
盛傳下條真龍出曬水

咁係即係要農埋滿突真龍

風法入場會唔會食招屁就彈返出嚟

或者下個POOL有2020風龍呢

今次活動龍式會成為MVP
雖然垃圾到不能再垃圾

我仲谷痕隻風法諗住入去打

用活動龍 升完隻火打左隻風番黎先啦

風法真係好脆皮,可能真龍個30%血會幫到手

個個都有蘿莉玩
.GUN

話哂都有濕抗100 點都係適正真水龍嘅

天音岩唔岩玩丫老細

準備升爆隻武藏佢

武藏都抽唔到
風得隻力架玩又無龍 等個風POOL出黎

刷木銀章都係打木帝超？

刷銀章中級一場先得15舊,刷到2046

開心番未

唔開心

有每日x2 頭3場打高級,之後先打超級

好快會過 入D EX龍化 十幾秒一場

下個POOL風補既話真係唔知ALL 唔ALL IN好,到時成街都係補

木銀?
總之綠色章係刷風迎先有 超級先有大章

到時活動3風法+1補
諗起都爽

出五星補咪少D 如果4星應該真係周街都係

風法招技要滿血先加攻,到底有咩辦法keep到 打水超比兵仔hi一下已經無左

3星風補

企你隊友後面, 等隊友硬食
等補師回血

其實風法無左滿血加攻
都幾勁

我要30%攻風龍呀DLLM

滿突真龍

等風POOL

出風pool都好大機會出新龍 ,唔會pick雷鷹
除非好似火屬咁兩條5星龍都係加攻咁無得講

希望12月抽到啦.....
真龍我又無火角打

火斧火奶呢?
我都係升緊火短 相信自己對手

風屬菠菜2020

下次活動應該好似萬聖節咁單人活動?咁會唔會係5星人加隻4星龍

65%會,35%唔會
唔係會就係唔會

出左3個活動應該更新左7章同一條真龍先? 跟住接多一個活動/直接到聖誕

最好出哂真龍

有撚排,佢開一個新章先放一條真龍出黎,開曬應該要一年

所以一年份量就係出曬真龍俾你
一次過放曬4條出黎仲點分開4個POOL黎吸金

其實風法5星武幾正,回血技,岩岩好可以補返滿加攻

想問好耐 點解有d表情我冇
點先有

乜都無

自幹型 單挑真龍

去選單->玩家資訊->貼圖

去玩家資訊個貼圖到揀 佢出唔曬

但係真係好難儲番出嚟

下次抽會有 我都抽唔到火奶

睇緊下隻咩真龍
可以凸爆水風龍其一
但係冇角色

火屬突滿左?
有武藏都可以直接升佢5星

真水龍掛
風法世界第一

玩左咁耐先知 唔該曬

所以糾結緊應該繼續突4星定整5星屬武

唔該巴打

火屬 抽唔中多一條 突唔爆 放棄
留料預備下個活動

遲早都要上5星 好似係

已經係520 繼續儲星沙
招技打水迎正係用得過一次就儲唔番
4星屬武 招技俾怪圍果陣用其實唔錯

我都係月尾課兩粒先有隻突滿
睇定D先
而家手上值得突既好似得狗女同條蛇

RING RING RING
LILY DESU (仲唔幫我補血，5星3招攻擊)

俾咗風法把524佢用住先

升緊火短有料都無錢升其他5星武住
快D改錢關

我懷疑光帝 刀板會易出D
唔比你一次過刷兩種料

宜家反而係血之核唔夠,又要農超龍

農條風超 等下個風POOL就可以一下升40環 係咪諗起都FAT FAT

通常都會讀你心 咁易俾你一次農兩樣仲點每你爆體毛打

抽得中就係

抽唔中咪課囉

多到用唔曬,仲有幾百粒係度

其實諗諗下同屬如果兩種抗都有
武器就好易分升唔升530
好似水劍 LILY都有的話
水劍最多升434 LILY就可以升530
當然有愛同角色強弱(4星比5星強)都有差別 (暗弓表示適正光雞)

信用卡在手 天下你擁有

整完一把5星已經清哂倉

農龍超

請養成刷草的習慣

屌佢個ON9 SETTING, 刷到稀有怪房主玩斷線

超級風帝
936-6118

草王
刷草好悶

見到巴哈有人刷到2百幾條草

佢話會分享點刷

時間同耐性

原來已經DEL咗POST

寶寶係連登草王

咪又入入遺跡/錢關
清晒卒開箱前有稀有關就打
無就RESTART

應該係咁

200幾條即係差唔多可以6條龍滿親密

我都想刷咁多

Sorry, 頭先老細經過，嚇到反機

下個活動應該係單人
暗屬

無暗角, 又要用風法戰友了

風/暗我都要抽
風無龍
暗無角

早就練左暗弓
要起頭啦

我唔食既話都有呢個數,食差唔多40條先爆一條龍,我依家有11條max好感

幾時先抽得中火奶 好想打真龍

每日用幾多時間刷草

算啦
我隻火鳥都突滿左收番埋
補杖就更加唔會用沙升住

用暗弓不如用返主力打算

呢排無乜點刷
keep住有100條放係度就算

極需要
你咁多時間刷

暗弓同主線暗奶邊個輸出高D

用4星武多招補 全隊容錯高d
成本又低

應該差唔多
但係暗奶對奶嬴左

最難係要抽中 呢段時間升下個職建先

一定會出新暗角
等大家抽

DAOKO

有GAY佬短可以唔洗抽

一樣係垃圾 我選克菈兒

一齊做雷曼苦主

暗法 GAY短都無 話說11月14 DAOKO出碟(收錄左龍絆)
11月15完中東POOL

無雷曼

GAY短防麻 雷曼防暗 以後都唔洗抽暗POOL

快D完啦中東POOL
我唔想再見到非洲佬

又要等多3日先有新活動

當刷下料升建 養下生

100塊刀片 而家先得8塊

光龍肯定係麻 即係暗短贏
雷曼遠攻同火法企位一樣 唔怕麻
兩隻都係未來打得真龍既角色黎
前題係沒更強既暗出現

新POOL個日同步出新活動
即係11月15

暗弓表示我都係防麻

屍體要擺雪櫃是常識吧

可以出暗/風POOL
60抽ALL IN

躝啦

DAOKO都ALL

60抽 how do you turn this on

我手上只剩10抽

雷曼 GAY短都無抽下

如果暫停粒制隨左放棄可以加個Restart就好,咁刷草都方便d

呢幾日真農街場好似穩定左d

斧頭好似多左

有無D無限爆發攻擊ge斧頭出現

超級風帝
986-3423
3場

差1

萬聖同中東都係抽左2,30抽就完工
一直等緊風暗

識玩既斧會係條龍飛起放三叉個時儲力肛條龍

自己都幾鍾意斧職 如果無其他風屬(武藏都無) 有D想升隻主線風斧

街場成日一去到4連風+紅十字同時出就死

BUT HE IS A MAN

公廁入場卷都未有

所以咪等緊風POOL 仲用緊主線風龍

出5星風龍加40%血

仲有3日完活動 有消息未

再出5星風補

應該完左活動先會有

但下一個POOL會係一星期後
有活動消息都唔會有POOL既解包 (中東佬都係臨開POOL前UPDATE)

消息應該係下個月就收皮

光斧 啪啪啪

即係17 18號
希望下個活動唔好刷到2046 取巧啲就好

應該過埋正月先 抽堆生肖執多一水

活動已30%血龍GA啦
畀個機會我有攻龍好嗎....

多D黎密D肝

今次呢個已經唔算太肝
如果有應該POOL接POOL 中東15號完

出啲迷宮類呀 出啲公會戰 pvp就好

PVP就唔好啦

有PVP成份應該會好多人棄

新手一問，風法冇40%攻龍係咪可以唔升？

我嫌今次唔夠肝
希望下個活動要更肝

點解

如果PVP 好似龍之谷咁 唔計裝就無所謂

30%呢 再唔係打條真龍番黎

點先有真龍關？未見過

難啲喎

幾好諗頭 全空裝 冇理等級/建

應該會有公會戰 鬥刷得多章

如果玩PVP我情願玩FEZ好過

打贏風超龍

龍谷公會戰PVP同單人RK都唔計裝 平衡左
係得3人PVP計裝比課長玩

耶夢？

真龍關要夠13000戰力

係

會見到但入唔到

手機Game?

我依加得個萬一，其實四星專整會好d,”?依加仲四星四突白武

出左M版 不過好多外掛

Pvp系統有咩唔好

有pvp?

唔明? 但如果入真風龍關 打手最少要530武+40%龍
或434武+60%龍

有 d外掛一下打你廿鳩幾萬

530+40龍其實夠唔夠血

又然一場

sosad]如果火斧最低要求四星火專得唔得？要突幾多？

火斧434 要突滿5星龍 滿建築

有冇可能呀，突滿5星阿耆尼？

放呢張去#1好似仲好過男主同呀妹個兩張+條utube片
btw第三皇女

所以咪要課金

前題要抽到

你個名好岩

或者狂刷四葉草養好感拎碎

我養蟹輸晒 我己戒課金

唔明，金剛原石？

喂溝一條龍30好感 會送一粒碎
10粒換一舊 可以突1

尊裝左真風龍卡都要1700血以上？上1600血都已經難

真龍暫時係呢隻驚最難 唔係咁易架

屌街場撞到外掛,核爆我1750血都死,但佢直接秒撚左條龍

組合好就變easy game
刀補斧法

飛鼠隻火短呢

最快都要下星期先打得 到時去打下街場先

入火短就要踢走隻法

世界級

洗唔洗報定 會唔會殃及池魚

房主見我比人秒左好似quit左game 入唔到結算

準備買新帳未

各位師兄係咪滿建屬武4突？

有2突暗龍5星暗弓all in落去好唔好

四葉沒講錯
街場真係好多anti火短

All in d咩？資源定中東池先

刷左個半鐘街場都贏唔到

打手冇2千攻都打真係晒時間

5星屬武同資源同埋有邊隻4星練得過

請停止吹奏火斧，並唔係咁有用

火主沒二千六攻真係升黎拓柒

一山不能藏二斧

又多150露

想升曬所有斧職

點解單抽會有金色

我好友見到好多巴打多日冇上線了

因為開方唔喺到

你可以加入賭撚神教
防up all days

好耐無玩FEH 開方仲係強勢?

佢冇喺POST好耐
唔係我點中5*

俾佢吸曬D運
佢指引過我一抽紅油頭

多咗班唔齊裝既火斧以為自己好大力

攻速同光斧一樣，數字大小小，dps一樣咁低

我就黎ng火斧

請投神聖既火短一票
火短世界第一

唔好ng我

根本就渣既
我已經開始準備練過隻火法

就快練哂七個兵種

問題係唔齊裝以為自己夠打輸出高

3隻2100攻咪又係唔夠傷

根本累鬥累

寶寶係咪想練齊哂火短斧法去揀邊個刷真龍最易

真
個個以為可以慳返筆速食唔洗整5星武
寶寶話你知其實係行唔通既

火短齊裝都係最多排第三打真龍

雖然都係世界第一

棄GAME

見到彩色好開心
點知係闇弓

好過彩色卡

做咩個個都走去抽

單抽既野
有彩>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>150露
心足啦好無

每日例行30石投胎

我得8000石等好d先抽

仲諗住慢慢打個EVENT. 開房都無人入

每日課金30石抽, 抵玩

有無棄game account轉讓?

隻game set得好好
就係要d人上5星屬武先打到真風龍

下次中會有3000露, 真係唔要?

咁多人棄驚

好啦WO 個個都單抽暗弓
唔通我又唔想咩

仆街暗弓大UP

長期都UP暗弓

12000戰,但一隻5星角都冇,得條活動火龍

至少叫做出光活動都有隻角用下

好想要狗女

想問一件白癡問題
當我今日夜晚九點買完個兩倍獎勵箱順便打埋啲日任
下個星期既今日下晝兩點仲有無兩倍獎勵

單抽到去5%了,玩曬佢送果d單抽

應該係計番足24個鐘俾你? 去到九點?

單抽就算啦同埋送既

信用卡閃閃發光

寶寶話你知
唔係

咁咪即係叫人係2點前你好買啦

而家d街場多左火法魚目混珠
裝隻裝隻鳳凰試去撐hp
最但見過12xx攻

咁我一陣三點買啦

想入去BUFF扮忙

火短先係真實力

火短勁
但街場火短

如果一年後未執笠 我相信會有真魔龍 到時風魔龍普攻帶睡眠 到時火短就係大佬 (純ff)

而家已經有一年量既內容同埋全球SER應該無咁易執

我第一次買就係諗
我晏少少4點先買,咁咪到下次4點先完,賺多佢一日 ?
點知最尾果日佢2點就完左

夠唔夠過真龍
冇果升龍

第一次買比佢呃左次 好似差唔多換日買 換左日扣我一日

ng

夠 但要高練度尊

如果開咗每日獎勵先買兩倍獎勵，係嗰一日打返會補返d獎勵比你
所以唔會賺/蝕比佢一日，佢係用日子嚟計，唔係用鐘頭嚟計
利申試過

喺，香港市場對比日本台灣細好多
所以有信心有7年命

同火斧打到

唔夠傷又冇技術

同雙斧打未贏過，係咪咁屎呀

唔好再吹火斧

夠2100攻可以未爆龍or 屬武

你尋日先同寶寶贏咗幾場黎

符得47 龍60 武433

夠過唔代表要停放資源
如果下下都抱大腿心態
直接ng佢

宜家有一班係夠2100攻當完成品

寶寶個兩場講明係試練

Hi good morning

斧打得太慢, 可能打1,2下又要走, 好難輸出得到,
要火短好過, 問1技引風

街場就係多得依班人

睇完最低要求就當完成

比其他兩隻輸出全力打

返工先黎困lift唔通計個天都唔想我返工

街場個班算啦 70%入場求carry心態

記得企定定係到

係LIFT到打龍絆

係lift畫莉莉

係LIFT到變龍再爬出去

香港人です

3星龍?

よろしくお願いします

鳩up,邊有嬴

棄左火斧?

又b 我跳算

個個諗住偷雞,然後個個累鬥累,到時又係度呻點解唔得

真係想偷雞,就練火奶,要求最低架喇

就係抽唔到有資源做434 繼續升世界第一

介紹應該寫返詳細少少會好D

寫完又會比人笑

玩左4日前前後後100抽一條5星龍都冇 唔知點玩落去

淘寶幫到你

應該係笑你寫得簡潔太霸氣 詳細D就無野

リリィhaterです

ロリおまんこだい大好きです

btw 我發現
リン リン リン リリィだよ
點搜都係⋯

求carry

我去jump了 bye

係おま〇こ

sor
唔遭日文呀
我google 的

同睇AV有格仔一樣道路

突然冇哂人嘅

個post好污糟

寶寶明真諦

真
我先係清泉

日文我識 二姑，8+26

低俗

新手 咁樣開唔開得局

屌, 諗起第一次聽friend講8+26嗰陣仲未知係咩

冇龍
請睇#1

唔係蠍摩蜘咩

清泉です

1145141919

リリィのエロイおまんこ舐めたいなぁ

Kimochi 係幾時都用得

食野可以講kimochi，行路又可以講kimochi

一定係廿咩de

野獸先輩

街場有隻尊5600up見左佢三日
好似仲未過到
仲成日貪刀食直風死

認真咩

依家風向成日轉
到底升火短定火斧好

火短就整到522
火斧就要由510開始整

有60%龍?

短啦

再強既機體
俾某種人用一樣係____

下個月先有

敵將, 李典

斧
救下呢到啲巴打

火斧會俾龍追風吹，因為近，變相又係輸出少咗

有啲重要係唔識避

所以玩斧，短都係要拉龍頭俾尊輸出

我就黎精神分裂啦

下個月真bitch變埋歡樂場

而家火斧432 60%龍 建仲差咁啲
應該下星期就跟到

差150就有真龍卡

我都係短
已經無縫升𡁵兩件匕屋
30lv先升其他

d斧仲會成日亂拉龍頭面向人
例如d三叉成日對著自己友

刷多10萬蚊就可以一嘗風力...

而家風向唔係話要5星屬武先跟到咩

唔刷已經可以感受十號風球

玩火斧好多都可能係光斧出身，報復性出現

咁大檸樂

快啲改返po頭幅大頭相啦

就黎有人想買火斧+5星龍開局

me too
究竟升邊個好

5*龍突4先好拎出嚟賣

刷水章, 等真水龍
升風

痴線

每日獎勵40章（2倍）得閒再刷番十零二十場60章
輕輕鬆鬆

有個FD就係望完你地D討論
新手開局想買火斧, AUTO單人關用

你唔係有尊咩

慢到爆

啲風吹真係玩死人

一開始升火主打個班都唔見晒啦

買4突龍號就話正常
其他組合all crazy

火主個感覺冇咩力

講咗好多次
風法世界第一
尊近戰第一
要買account一定係買呢兩隻配埋5星龍

男人

台仔一開始見人用火主過咗關就叫人用火主加最低要求係1800攻

我心諗過到先奇

救唔到,不如練短練技術,一生受惠
練得一身好功夫,方為真師傅
真龍輕鬆屌

咁靚仔

屌你兩個post之前唔係咁講

想當年(今年),同幾位幻神苦練三日三夜，先成功出關，個個身懷絕技

有無邊個淘寶網畀埋D新手自己揀?

呢度風向啲風速仲快過山竹 .gun

飛雲再起

真係練到晚晚3點

@日巴，小心，飛雲

風向ge野
就好似龍捲風咁
旋轉緊

玩過真係伏黎

其實我諗水龍重難打

濕身加傷，一下應該死

佢招水圓攻擊應該成個mon咁大，近攻點避

風_...

應該要出水球迷宮 限時走唔出去就紫圈炸死

風法一開波就被人破左滿血

答案係弓呀 個答案係弓呀 弓呀

我練風刀驚埋唔到身

風法血量要推上2000先食到第一下

一開波用咗招技先

醒wo!

啲水波圍著條龍都好難打

我估難過風龍

又未出4-5星風補

升左風弓
到時可唔可以唔好杯葛我

出完暗活動就風補

其實力架冇防濕身

可以又濕又冰

唔係力架呀, 4星女女
邊撚會升力架

你既話唔怕啦 火短都咁勁 刀更加唔怕
相信cy唔會出近戰打唔到既王

事實又再一次證明
武藏>>>>>>>>>>>力架
我都練左力架

呢到有人升左

叻仔

力架

火短識追撚含用落開心好多喎

追風含就真

冇火斧冇火補冇武藏冇毐弓

庫巴法師專家

下個POOL會更好

啱
抽舊角正on9

風5星近戰 風奶 風補血龍
出是但一樣都要all in
Cy好波

出風補 俾你扑中左
個個追住你黎含
我話既
有無覺得人生光明左

如果下條真水龍
咁後面2樣一定要出黎CAP水黎

未有風回龍

有D咩出黎唔係為CAP水?

冇
地方嘅cy爸爸需要錢

真龍版正

中東狗女表示
同功能性既之前都有啦
有無覺得呢次POOL好良心 好想課黎G持下CY

我諗唔會隻隻真龍開場都係放屁既

唔鍾意銀框

咁入場門檻即刻低左好多好似

4突534 光奶橫掃5真龍

我諗出到暗龍
光補已經入唔到場

why

傷害澎脹

第一條龍就出左咁多種玩法,核彈集合分散,之後D龍要諗新野都唔係易

真水全場水池 濕身

隻game大陸連唔連到?
週末要上一轉大陸

啲水波識追蹤點睇

要引兩個水波互撞點睇

啲水波好似怪物彈珠咁點睇

點會連唔到 連唔到就冇簡體名啦

所以點解風法世界第一就係咁解

我果邊會黑mon唔load落去 要關wifi再開就入到

有冇巴打互開刷錢
冇錢整武

Mememememme

仲有冇

個bug係唔係紫色風 要分開個度？

全巴呢

岩岩拆左把522

急要錢

+++

拆
無記錯75喎

我返緊工

我開一兩條體先

邊個開

轉劍嘛

程巴好耐冇見

2830484

5星
舊火龍定新火龍正D?

-2

1人1場輪住開?

打完一個先

我開哂一條先
重有無人

無我開車

無啦?

隻GAME都冇人玩
有3個人算偷笑啦

9成海豹
全數離場

做野可能唔郁.,,唔好NG我

阿老泥好霸氣

到我開?

6285656 ONE MORE

MAYBE 2
回左

到大C

956-3450

終於可以打公廁真龍

請問刀之石板打咩關卡刷得最多

.......

1800血呢

7209001

夠頂到第一下，我都升爆左，唔知點升血

第一個屁就死

有15%血加成喎

好多張突爆符

無死，打左幾場

尋晚試過光補入埸
核彈扣3600

正呀喂

仆街岩岩上埋530先咁樣點打真龍

冇體
仲繼唔繼續

444-8466
升左LV

換卡升建築

玩到冇乜目標 真龍又打唔到

點樣抽咁多條5星龍
仲係得首抽個條傻鳩波塞東

禁錯

禁左退出

089-4745

7.5%終於中5星火龍

有真龍卡?

終於唔洗見到你隻活動龍

課

今日又吹乜風 有冇人話我知

等出新pool

頭先有個細細粒嘅女仔同我買野
好想識佢

隻驚肝同HEA既時間落差太大
應該好大班友已經棄左

迫害火斧

莉莉？

棄左

聖誕出暗法同新光龍宙斯

把聲同個樣都好幼
好打意呀
呀呀呀呀呀

source ?

邊度..我撞
幫你識

我識左老任廿年都有 佢話我知既

好後悔冇問佢拎電話

毒撚邊敢問女仔拎電話

好想叫佢cos lily跟住....

有冇真龍團要補師

你好變態.... 我幫男朋友買塊畫板
你就成程望實我對胸...你知唔知我幾想快啲走

老夫2.0?

三次元幼女 好難頂 接受唔到

絕密 連登領先全球

火斧有4個8%加防
要點哂4個先有8%定係點？

岩岩好

尊 +++++

佢冇波架好冇

有冇早場

只接受2次元

橋本肥耐
依家肥on9

佢做真人版銀魂已經睇得出 D肚腩

只接受合法蘿

下個欣兒

天音

跟

明明我個條係4星龍

有冇人開

真係?

暗法, 光龍, 個組合咁怪

11月頭講聖誕

Btw, 首頁唔推薦光斧真係得啖笑

聖誕活動一係水
再唔係就暗同光

我開
1080292

冇尊火短火斧
得主角 新火法，應唔應該升新火for打真龍

-1 補

晏D先啦都係
食埋個飯先
唔齊人

有人唔鍾意欣兒就逼哂所有人唔鍾意欣兒

利申搞開GAY唔食女

咁你係咪會G持力架

首抽一定風法風龍膽
火水有3隻5星係pool 光有兩隻 風得一隻 暗唔係人
一定係風做膽

咁就真係輸鳩哂

搵到個風法+30%龍
尊+5*火龍
$150人仔有找

世界第一啦

一定係雙5星角龍開 貴少少都要
一條龍都值318

不再溝女 免受傷害

比張力架卡洗左我2次機率

咁點跟你搵食

終於
去街場睇下咩環境先

雙5星角龍
LILY+風法 $250

跟程巴搵食

Ng多

有冇團
想做補

毒得耐 唔識同人溝通了
但係一個人過得幾舒服

我得返128kbp上網 可唔可以講下個位巴打咩機體

339 3364 早團真龍

以前用we7 真係食女好輕鬆 而家好似變晒美容雞

得閑去call g冇得輸

-2 快入

We7 人地搵食用變左

嘿等我變龍先

339 3364-2打手

Callg不如課金

火短，1830hp 2200攻

有冇人話我知邊隻4星抵升？
我就黎死 到依家得一隻5星同nigga5星

Armor

以前真係約到女
但係早兩年已經唔得 變晒雞

但想玩j仔呀

冇人 太早 等埋佢地先

依家要幾攻先夠傷打真龍

返大陸揼邪骨囉

原來係有bug先打到3人真風...

佢搵開鴨

唔想到30歲轉職做魔法師

快啲講

大陸鴨好多，上次先見到一個阿嬸 最少50歲 一出關 3條仔過去幫佢拎袋 摸晒手

8951平過淘寶好多

睇下第四個DR7781 3龍3角先900台
250都唔洗

nga玩家:

真風二破的鹹魚來說明一下，別以為現在有人拖屍體就代表真風完全進入farm階段。現在之所以能拖屍體是因為一個BUG，那個BUG是房主死了之後當你的隊伍只剩下三個人的時候，真風的攻擊模式會完全改變，它會變得異常遲鈍而且攻擊帶有大量的勾拳，技能時間軸大幅度延後，就相當於一個偽木樁。所以如果剩下兩個輸出很給力(一般為5500以上的刀)的情況下，就能很輕松的通關。現在正常的四人打法下，真風依然容錯率極低的一個副本，一個小失誤就會導致減員，一旦減員就要重來。

大陸Callg好污糟

我做隊長OK?

佢入街場ng多，通常見到火短都係咁

可以嘅我都唔想call 但係毒撚

但我到底練斧到火短好呀

跟機做房主

房主幾時死先出依個bug先

你幾時先打得 卡換左未

買飛機杯咪算，食幼幼又唔好服務
老雞又闊過西隧

即係房主 lv1都過到 感動

又得食幼幼
正呀

你用火短應該推幾個post

差150個3日後搞到

深圳啲處18000
未成年10000左右

一日搞掂啦

點解未成年仲平啲

個bug想點 咁我以後開個分身 開場入去3個人刷搞掂

唔想爆毛打好浪費

你去試下咪知 我就唔敢

我幼幼定義都係16歲以上20歲以下
雖然聽個Fd講 泰國有埋處加真幼玩
詳情唔知

要個兩個好大力

連飛巴都b害我

想睇你推post

點解你知價

呢個BUG其實有左好耐,有人斷線隻BOSS就變白痴企定定俾你任打

就算你真係升左火短
你點同飛巴搶客阿

其實我都差150個左右 只係啲建未升完
唔係既話我一日肝完佢

緊係火短,斧無前途架

未見過依個bug

2火短打唔得咩

2火短1尊都過

我13建就開始打

有冇人答下我

想玩下咪去泰國 男人天堂黎
有無病就唔知

見過,不過係打超級龍
打打下有條友斷線,條龍就企左係度完全唔郁直到打完,但要點CHOK個BUG出黎我就唔知了

風刀

暗法

你男朋友肯幫你課金未

YES,利申寶寶個處就係跟鼠巴雙短合BIG

而家先雙10建
今日農幾百粒花岡岩整534先

有病就玩唔過

你要刷咩 我可以開場幫你刷 好多體

4星火法同武藏
如果係我就會Re

等到依度d火斧上哂完全體
fd break團將會係主流

我已經兩個17建 係未有530 同突爆火龍

溝返條毒囡囡囉，識畫圖夠晒吸引

放工先

唔好提 琴日幫佢抽左隻莉莉。。同五星卡，我乜老冇 佢有4隻5星了

溝到就唔洗做毒撚

你唔係下個月先突爆火龍咩
到時我都唔止17建啦

應該冇咁既一日

玩左咁耐先重刷好似好on9

有冇仆左你女朋友

同佢分手啦 我有5隻5星 跟我

？

到時我30建

嗚呀

尋晚3隻尊打真龍
每場都好穩定叫怪break到
其實係咪輸出問題

有冇人帶我過ex

真係唔好再推火斧,咪俾寶寶呃左
渣GA

我都想溝毒妹妹 一齊打機

之前幾條女都唔打機

已經半隻腳入左坑 走唔番出黎

幾條女
我得5隻手指

成班都係4mk

而家屋企都有好多囡囡陪 仲快活過以前

我地琴日係唔夠傷充條OD

暗法 差唔多係成隻GAME DPS最高

風法先係呀?

有人打真龍嗎?

寶寶同你地打果時好似係夠傷架

有

8179429

之前睇個NGA數據貼
風法要全程滿血先高過暗法 好似係

-1打手

3人分傷好似頂分?

3人頂到

唔OD頂到

0392752

sorry

只係證明左尊好勁 百撘
因為刀短斧可以
刀刀刀可以
刀法斧可以
但短法斧就fail左

刀短短可以

短斧斧唔得

搵第個開, 無體

ME

627-0736

仲有刀刀短得
法斧斧應該都唔得
刀刀法同刀法法試唔到 頂唔到個屁

結論
斧真係渣既
千祈唔好練
由得寶寶中左伏就算了

881-4234

寶寶

連足球小將都冇

仲玩吞M

棄左 回溯左我隻關羽 成個月都唔俾返我
吞m好似俾game玩緊咁
唔玩幾日已經追唔到 不了

仲有一班人陪玩就玩下,反正冇野做
不過就唔會再課金

賣情懷驚通常都伏多

Drink water wait wait me

155-1778

好, 等你

課龍胖中下5星卡好過啦

課左三千好似 大福神同熔爐洗哂
溶爐刷上癮

GO

刷到突滿佢

2樣都唔課

我都係

有時會咁, 10場有1場, 所以都要睇

177-0426

我FLO好似被GAME玩緊咁.......

你地而家幾多粒

得91粒

有無直播

棄左未

無周任箱果時真龍真係好唔抵刷,5條毛先得2粒晶

仲肝過龍絆CLS

細個都有玩吞食，要入數買魅力無雙掛機

old seafood

why always me

冇體NEXT

418 1678

906 2531

第一次通頂打機就係玩吞食
200Lv走去轉生
唔記係打青龍定白虎 又係要打兩對手加埋個頭

你係比選中既細路

再生俠巴打
418 1678

其實只係有人走出圈
3人食紅

466 0764

有D咁既事?我睇係齊人

唔知邊隻尊後跳出圈

無體了 換人

已經換齊人

仲有spawn?

661-8892

咁快
咁我再嚟

661-8942

無此ID

330-7092

輪住上飛巴

Hater

咁如果覺醒 覺醒邊隻好？

Sorry 我要晏d先打得
一陣可以連開幾場俾你地

743-6418

無問題
Thx

-1打

棄哂GAME

低攻唔敢入

幾多?睇過?

你唔敢入 咁我更加唔敢入

見到龍樹出大果個下其實幾happy
雖然得一粒

升到幾多先有?
我升緊26
25都未見到有大果粒

26要4日時間？

Add 我id 我叫0課新手

都係3,應該3到尾,不過升一下要16萬錢,搵笨,仲要唔出最大果粒

出現lv9
平均三日見到一粒大

別在意

差少少, 繼續試

428-3373

hang咗

505-3853

英文巴呢

會唔會好打過4星個隻

唔會, 唔夠血應該

你地變龍要紅圈都唔好阻住條路先得架

行唔到

果下我應該去中間?

係, 頂住咗佢地

083-7297

NO，係應該痴住條龍放技

十幾lv試過有金